青衣城要人

青衣城fancl門口
快
快
快

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

咩事

人呢

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

食埋飯就黎

唱緊歌

大隊去到邊？

人呢。。。

長發重狗 落咗地 40隻 入咗商場

翠怡花園有班防暴唔知係咪去青衣城定長發
大約二十個